升級訴求至 解散警隊

睇完黑警施行酷刑，如果你都覺得獨立調查有用，就真係太天真啦

馬上升級訴求至解散警隊

解散警隊

鞭呀，解散呀

推呀

解散警隊

推

成立獨立調查委員會已經好益佢地

解散警隊

拘捕警隊

屌哂全香港嘅黑警！

唔好shift focus

然後政府再組警隊?

PUSH

解散班垃圾啦，反正依加有同無都無分別，仲要養班垃圾黎托咩。
PS 黑警快啲死全家！

解散並拘捕警隊

Please dismiss pf

解散警隊！
有冇佢地都冇分別
冇左仲更加和平

有冇得請退休前皇家香港警察做顧問重建警隊

只係升級，無shift focus

係酷刑罪呀屌你老母

解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊解散警隊

理性討論 解散警隊要普選之後先做到
而家需要民間組織保衛隊逐漸取代警隊位置

811已經提過 解散警隊

解散警隊，解散現屆政府，先再重組所有野

解散警隊!

解散+抄家+坐監

一早應該要解散

解散啦，已經由內部腐爛透

左膠鐘意話唔好改五大訴求，唔去進化同升級

字眼變成 重組警隊 會唔會易入耳啲？

話晒警隊存在係不可或缺

解散警隊 審判黑警

解散警隊!!!!

一年慳番200億

支持, 反正同公安無咩分別
等你班以為自己做咩都得既人, 無宿舍住, 無工開, 無人請, 做看更啦

解散點得呀，就係要佢地繼續做狗，一世比人標籤！

最緊要係cut福利同獨立調查！調到犯法即刻審佢監！

膠化撚全面進場

獨立調查冇撚用！解散警隊！ 之後再慢慢逐個捉返出黎算帳！

一路都咁覺得

重有回水啊
2個月糧

解散警隊
自組民團

放返宿舍比返人住

人地已經升級到用酷刑又同周街斬人，左膠仲停留兩個月前？
我地都要全面升級呀

無可能再出糧俾班仆街

例如？

解散警隊
全部落案起訴
追回所以出過既糧

香港係黑警天堂

香港人唔再需要警隊保護，以「全民自衛」取代就可以！

斬人斬到今日，夠晒條件，點解仲未成立民間衛民隊？

養佢地都唔知做咩

武裝力量呢？

解散完全部入獄

解釋警隊！

解散警隊！

解散左權力真空點搞
真係民間自衛隊?

同意
重組既說服力高d

雖然重組完應該都係咁黑

解散啦dllm 而家仲會執法咩 既然唔會 留低有咩用

呢個警隊既存在仲恐怖
重組係因為你仲相信個制度先可行
宜家你仲相信呢個政府呢個制度？

毫無懸念
一開始已經咁講
查乜野
成班人已經成魔

屌你 勇武民警頂上

重組警隊會唔會好啲 可以分化無咁黑同全黑既狗
黑警死全家

連獨立調查都做唔到
一下跳去解散警隊可能性有幾大啊

未透徹諗清楚前，訴求成日改黎改去，只係比機會對家

岩，查咩？根本成個警隊都好有問題
林鄭下台---＞真普選
獨立調查委員會---＞解散警隊加依法審判

林鄭：吓？你叫我解散警隊？

支持解散警隊

香港唔撚需要警隊啊！！！！！！

成知警隊都垃圾。同支那國一樣

林鄭笑笑口就係想咁
免為其難接納市民意見
解散警隊 由強大祖國輸入3萬名武警

不解散，只清算及重組
解散咪等同將公安武警城管全面進場？

屌 咪撚係度玩文字喇
用解散 人地先知咩事
你可以再請返啲勇武
世上無難事 只怕有心人

咁就直接全面普選政改啦
一日政府唔代表市民嘅
警察消防海關都可以係黑

有咩問題，咩權力真空
權力已經俾左政府，我恨不得佢權力真空

721 811

咪玩啦 解散咪即係啲黑警施完酷刑可以拍拍蘿柚走咗去？
解散之前點都要拉曬班仆街坐監先

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

三萬個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散

一個月前已經話左 解散警隊
市民冇信心比佢地執法
民主自由大過一切

818

解散還解散
但要告晒犯罪d狗先，
獨立調查都要做

放逐返上大陸

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

三萬個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散呢班黑社會

解散警隊 恢復秩序

屌。。真係要解散警隊

痴線

重組說服力高d 係因為你覺得香港個制度仲可行，好明顯已經唔係啦

講緊警察

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

三萬個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散同清算呢班黑社會

唔洗獨立調查 個個都有問題 唔洗查
清算時候 仲未辭職既就拉去坐監

海牙法庭見啦黑警

要清算班仆街啊
痴撚線 真係唔係人黎
唔好再拎份工黎做擋箭牌

721

一定要追究

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

三萬個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散同清算呢班黑社會，放返d宿舍比人住

轉頭又會有人用梁天倚句野
唔好比仇恨蓋過眼睛
我事前預告
梁天倚都唔會咁解讀喇

民間防衛隊冇法律搜證權力
同埋人工方面點搞

而家未辭都要去坐啦

我覺得既然要解散 需要先出現一個可以取代警察既組織 先可以有條件令佢哋解散 否則佢哋解散之後都係會有一段時間有黑社會周街斬人 因為已經無人可以制止

天下警察一樣黑，無咁黑係因為佢地天真，唔知入面既黑暗同派系鬥爭

可唔可以回埋水？
都養左呢班垃圾好多年。

解散警隊，另請外國保安公司好似黑水咁做返保安工作。

個個都話823死線，但熱門一個post都無？

快撚d執粒啦 重新建立自衛隊
唔可以請以前做過狗既

解散警隊！！

同意解散警隊

贊成，必須解散警隊

解散警隊及拘捕黑警

比咩機會對家，升級同改係兩樣野，就算改又有咩問題，改唔改佢都唔理架啦，你睇今日淋病記者會

獨立調查冇用呀屌你老母
解散警隊

解散仲要清算好撚嬲呀

解撚散先啦！見到今日咁真係好撚嬲

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

一定要解散警隊

呢個真
係宜家呢個局勢
解散完警隊
中共一定會換公安落嚟取代
到頭來其實冇乜分別

解散＋調查＋拘捕啦

推！解散啊屌曬班popo全家！

唔只解散
要毀滅警隊

任何有機會可以利用既野我地都要捉住

解散之前緊係要拉曬佢地啦

Never forget never forgive

班狗聽命中央
炒左班狗咪武警代替

push

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

呢個post有三萬個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散同清算呢班黑社會，放返d宿舍比人住

絕對同意 同仇敵愾
但係連獨立調查委員會都成立唔到 解散警隊根本就係天荒夜談
希望一步一步黎 唔好錯focus 唔好俾人覺得我地up得就up 天馬行空

最後 黑警全家百病纏身不得好死

直情要重組

重組啦
解散我怕武警直落暫管
之後難送走

1.全面審查警察個人資產
2.審視69至今 當勤紀錄
3.檢討差佬裝備是否過多
仲有好幾點 大家可以補充

Push

廢除香港法例第232章 《警隊條例》

香港獨立
所有政府部門重整
制定機制
可以公開透明由下而上進行監察

老實講句 除非有民間自衛小隊 否則都係空談

警隊真係完全冇撚用
對市民完全冇好處

612 721 811
解散警隊
五大訴求

私了啦

佢調查得黎仲有幾多人被酷刑虐待

馬上解散香港警隊直到社會有共識為止！！！！

721
811

到今時今日，仲有班自以爲「和平理性中立」既長輩話：「你有事都要call警察黎幫手嫁！無左警察點得嫁！」。
我屌曬你地老母呀
香港人有能力自己維持社會安寧！
170萬人上街都無燒殺搶掠！
有警察先會唔和平！
係警察同黑幫勾結，縱容地下勢力凌虐香港人！

DISBAND HKPF

拘捕警察

推呀屌你老母

屌佢老母 出糧比佢地班仆街打鳩市民又唔撚做野
簡直地底泥都不如

人渣黑警 死全家都吾夠

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

解散，審判，勞改

無法無天 知法犯法 必須重整

我地d 錢養緊一班暴徒 有權力 明目張膽咁攻擊市民
抄家 誅九族 還政於民

解散左直接搵公安接管

揾王喜做一哥

追番兩個月糧
仲要告晒全隊警隊

唔想再出糧俾班垃圾！！！

死刑

清算警隊

狗就係狗
上大陸做城管啦咁嘅警隊

解散警隊！推

先呼籲民主國家制裁「香港警察」呢個軍事組織嘅現有成員。
第一樣就係拒絕佢地入境

推，解散警隊

解散啦

全部廢柴

同意

１ 全面撤回逃犯條例
２ 撤銷暴動定性
３ 釋放被捕義士並承諾永不追究
４ 全面實行雙普選
5 解散及重組警隊，並嚴懲所有違犯反人類罪行之警員

全漢無限期罷工

六大訴求

解散啦屌

冇一個無辜

認同 E+建制咁多人
一定冇用 一定唔會通過
過完都係搵返同一班人重組 冇意思

其實應該叫重組

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

呢個post有三萬六個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散同清算呢班黑社會，放返d宿舍比人住

跟手起大型監倉

解左之後點補救番係一個問題
香港唔可以有一日完全沒人執法的
民間自衛隊要搞左同搞到大規模先可以升到到訴求

拘捕 解散

解散狗隊

黑警冇一個係無辜, 全部拉曬入監獄

呢個一定，但係係呢個體制之下獨立調查我覺得同真普選，高官下台一樣難，咁不如用最簡單最終極既訴求令全部人都易明

解散咗佢啦, 垃圾到咁,情願比10分鐘落到黎既老解管好過

但係有冇人有資料對上邊個國家/城市做到解散警隊?

支持

同意，訴求要升級
解散警隊

推比林卓廷睇

推到美國高官睇到

相信所有有良知既人都好L慶!
但係解散警隊亦唔會係辦法, 到時其他罪案咪亂晒籠?
拉所有私刑濫暴黑警先, 其他再討論監管問題

唔可以太急 有雙普選先解散仲有效

六大訴求
解散警隊

解散並拘捕

警嫂有冇家暴？

就咁解散咪益咗佢地
點都要留住「徹查」呢個元素

取消三萬警犬港籍，犬隻不配當香港人

香港社會突然出現3萬黑社會人士?

獨立調查委員會已經冇用了，同意升級至解散警隊

好撚嬲呀屌

建議警隊全部人簽送中同意書
如果唔係立刻解雇

解散警隊 凌遲處死

試著說解散警隊
不說推

解散啦仲等？

推 直接解散

一定要推到上國際法庭！！！！！！
即係之前話Ｄ女仔比人克警強姦都係真既啦！！！！！！
一定要極力指證！！！！！！！！！

解散左邊個捉賊

解散警隊 清算警暴

必須

就咁炒晒佢地太益佢地 要為佢地做過既野負責
再者冇警隊變公安仲衰

解散啊屌

同意！！ 根本無一個好人！！

變6大訴求

一早就應該要，獨立調查根本都係自己人查自己人

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

(重開)(合集)822中學生集會 823人鏈 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！

824 觀塘大遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

警隊有犯法嘅人坐監 無犯法嘅人解散
警隊已經無good cops，如果有嘅話點解無一個去拉d bad cops？

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

解散警隊，審判黑警

解散警隊!!!

解散係唔夠 要拘捕警隊

唔好呀，解散左佢地搵唔到野做會變廢老周圍斬人。

私了啲休班狗算

獨立調查委員會左先啦

612 721 811
解散警隊

呢個係最基本

〔求討論〕我哋係咪應該眾籌成立專業民衛隊

講真 唔好提出啲冇乜可能嘅訴求
會俾人覺得我地似搞亂個政府多過要求民主自由

姐係人地唔理，你就可以亂拋訴求？
解散警察既可行性同後果你有無諗，咁只會比人問到口啞啞

要針對應該係港共政府，比中共治港，警隊解散重組幾多次都無用

家陣咪一撚樣唔捉

解散警隊
成立民間自衛隊

解
散
警
隊

講真 調查已經滿足唔到訴求 所有警察必須直接清算

琴晚斬人見唔見有人捉？

扣ot

仲叫訴求？ 我地唔撚係求佢地
係停止勇武既條件

重組警隊

咪撚on9
你錦做俾藉口解放軍代替hk police
有腦啲5好盲推

六大訴求，缺一不可！

#我支持公義你們可以斬我了

網絡文宣戰啊各位!!!!!
去柒娥同黑警fb洗版!!!

政府要成立一個獨立武裝部門

宣佈警隊失去合法性

屌你老母黑警死全家 豬狗不如

個幾月前已經講要解散警隊啦

解散咗咁邊個拘捕警隊

解散警隊！！！

而家加埋解散警隊，變六大訴求

agger

黑 警 死 全 家

解散警隊
列為恐佈分子，全世界通輯
全上海牙軍事法庭

推上國際

下 咪代替囉 話咗攬炒嫁啦

解散警隊！
有人提議可以由其他紀律部隊抽調人手

推到變共識

不知所謂 死黑警

推呀屌

獨立調查無追溯力
有撚用 成個警隊黑撚到仆街

推推推推推推推推推推推推推推推

呢隊黑社會一日仲存在，香港一定永無寧日

樓主另一個post

我宣佈，從此再無和理非同勇武！

解散香港警務處
已離職者終生不得再入警隊
新警隊由英國警官顧問，退休香港皇家警察再重新訓練
有必要時提升至搵埋美軍英軍黎TRAIN

吊你老母，道德公義一定係警察成員必需要有
你可以學歷低
但一定要公正，唔係因為仇恨可以打市民
對一般市民要仁愛，好似家人咁
新警德行操守唔得，送官究治，革職查辦

唔洗解散警隊，應該改為要求白警將黑警繩之於法

將佢地定性非法組織 下次唔洗再對佢地留手 因為佢地已經唔警察

唔建議而家轉訴求

贊成解散不屬於香港人的警隊。
自組香港民團， 香港互助團etc.

解散黑狗隊‼️

解散兼追究警隊

好想正皮呢個po呀

1. 將6月至今全部警員收監候查
2. 全面解散警隊
2. 武力清算元朗 荃灣 北角黑幫

解散警隊咁便宜佢地
全部犯法既都要拉去坐監

香港警察 知法犯法

以解散/重組警隊為口號既遊行

全部都係人渣！

解散啦唔該俾錢班賤畜打返我地，都痴鳩線

推

成支警察都係垃圾

之後成立都要改過個名，警察已經變左人渣既同義詞

無可能啦
世界末日都唔會解散

要全家落地獄

強烈要求中央派解放軍入香港, 解散香港警察部

解散呀 食屎啦黑警

解散呀

同意 由頭再組過

講過 無人理

解散難D，裁警10000再重組，鏡頭前暴走全部要裁

自組民團，重金請消防做外援，咩都好，唔要黑警

解散害人黑警隊

「中場檢討」法唔法國黎黎去去都係圍住經濟

仲要任由親中恐怖分子斬人

同意！或者重組！

解散+制裁

真普選一直都係五大訴求其中一個，我都無亂拋訴求，係升級其中一個，搞清楚

解散警隊並追究濫權濫暴

解散

五大訴求其中一個係真普選，點會俾佢用公安取代

我屌你老母，班警察係唔撚係最後理智都冇撚埋？ 對唔對得住你著緊件衫？你係服務香港人阿你老母，唔係打人阿仆街，係唔係著住件衫就無法無天，係唔係連作爲人既理性都冇埋，你都有老豆老母我試下打撚柒佢地睇下點，你地落地獄啦

麻包袋

無限支持

睇上一次迫果個示威者除衫
仲有班人以為 警察係好人先好笑
仲黑暗既大家未知道姐
權力令人腐敗

解散+清算

解散自組民兵

成立民間自衛團隊

解散黑警

解散垃圾

同意，

制裁警察
刻不容緩

解散警隊！解散警隊！解散警隊！解散警隊！解散警隊！解散警隊！解散警隊！解散警隊！解散警隊！

即時解散叫佢地番屋企食屎啦

知法犯法 罪加一等

重組成公安架構？呢樣支那應該想好耐

邊個負責選? 大台? 勇武派小圈子選舉? 定外國勢力?
用下腦先唔該

重金請外援lor, 出雙糧搵消防頂住先，咩都好，解決方法一定有，當務之急一定係清算拘捕解散呢班警察

係咪引進中國公安進場 攬炒

唔使坐呀？ 解散完拉曬入去坐！

唔係，係升級其中一個

中哂計囉

agree push

先解散,後重建

同意! 解散警隊!!!

早就咁講

試着說：「收回警察權力」不要說：「追究警察濫權」

必須解散重新建立

調查完要幾多年？ 佢地已經去到用酷刑，我地仲文質彬彬行法律流程？

唔重組無撚得攪 成個狗隊根本性出晒事

等等先 升級唔係指訴求升級喎
升級係要行動上做得到既目標解散警隊只係個訴求唔係行動黎

DLLM PUSH!

睇到好嬲

pugg

咪on9
政府都冇答應俾真普選

假如解散警隊了
出現真空期
佢咪大條道理派公安黎
再話你地自己人管唔住自己人
跟手再派佢地的人取代我地公務員

勿推文

CUP: 警民仇恨能否化解？彭定康報告的答案

俾你調查唔調 而家直接屌爆你警隊

講重組 警察
唔好解散

揾肥彭返黎重組啦

解散警隊
並清算

個恐怖組織白宮聯署呢

全部黑警都係罪犯！

黑警死全家

解你老母啊 解完就咁放過佢地！？
我地要留住班PK 到時贏左清算班狗

[唔洗驚] 監警會有福建幫、撐警、政協為香港市民尋公義

監警會IPCC委員會成員名單

大部分都藍到
就算少部分人想做野，都比人昅到實一實啦

主席梁定邦博士: 資深大律師，現任中國證券監督管理委員會首席顧問。1979年獲頒法學士後回港任私人執業，曾任高等法院暫委大法官及證監會主席。

張華峰議員: 出生福建晉江，全國政協委員, 民建聯

謝偉銓議員:建築、測量、都市規劃及園境界功能界別

易志明議員: 航運交通界功能界別, 自由黨

劉文文女士: 少年發展聯會副主席,前吸煙與健康委員會主席,太平紳士

蘇麗珍女士: 九龍婦女聯會主席，曾聯同多名會員到旺角警署慰問警員(連結： ) 。觀塘區區議員，獲工聯會及九龍社團聯會推薦

鄭錦鐘博士: 曾任少年警訊中央諮詢委員會委員，旺角、深水埗、油尖及九龍城四區的少年警訊名譽會長,長子為民建聯鄭泳舜

何錦榮先生: 德勤會計師事務所 房地產行業領導合夥人及開發商行業領導合夥人

許宗盛先生: 律師, former chairman of the World Scout Committee, 銀紫荊星章, 太平紳士, 懲教署投訴上訴委員會成員

關治平先生: 2012年撲滅罪行聯席會議主席, 曾任建造業訓練局主席、香港建造商會副會長, 銅紫荊星章, 特許土木工程師, 葉劉淑儀的匯賢智庫成員

錢志庸先生: 律師及工程師, 「幫港出聲」成員, 曾著《支持逃犯條例修訂，別讓「賣國漢奸」製造因噎廢食局面 》一文 連結

毛樂禮資深大律師: 香港大律師公會副主席，主要擅長民事訴訟和破產程序

陳錦榮先生: 前香港會計師公會會長

鄺永銓先生: 怡和機械行政總裁, 香港僱主聯合會成員

歐楚筠女士: 港區婦聯代表聯誼會理事 (支持警方嚴正執法 ), 大新銀行香港東分區經理

朱永耀先生: 中銀保誠信託行政總裁, 中國國家行政學院（香港）工商專業同學會副主席

藍德業資深大律師: 主打民事及公司法案件, 保險事務上訴審裁處主席

李曉華大律師: 民事及刑事案件，主打人身傷害, 僱員賠償、公司法、樓宇法、遺囑認證、婚姻法

李家仁醫生: 小明

彭韻僖女士: 香港律師會會長、執業律師

宋莜苓女士 Shalini Sujanani: Vice President at ING Bank

黃至生教授： 醫生, 中大公共衛生及基層醫療學院副院長

楊華勇： 福建省港區政協, 香港中華總商會 副會長, 籍貫福建

陳黃麗娟博士:聖保羅男女中學前校長， 香港校長中心主席、科大顧問委員會委員、中大校董

王家揚先生: 海上絲綢之路協會青年機遇委員會 ，廣西政協, 新民黨中委及廣西社團總會副會長員

李文斌先生: 廣東省政協委員, 理文造紙（2314）首席執行官, 扶貧委員會

羅孔君女士:大律師

有錯請指正

唔收貨呀
林鄭係做野嘅，就炒撚曬班撐警撐修例政協

五大訴求
缺一不可

821 元朗
823 全港人鏈
824 和你塞 + 觀塘

P 牌今日出唔到po
幫幫手推

agree

佢個要求好伏

解散咗都要調查呀

I have seen the posters of 825 荃葵青 march in many other districts.

However, I have NOT seen the posters of 824 觀塘 march!

清算黑警

解散警隊之外，一定要比建議可以用咩取代警隊
如果唔係d港豬會屌之後犯罪率一定高

仲有廢除毅進DEGREE

解散及拘捕警隊

解散警隊，
成立義勇民警代替淪喪警隊職務
成立義勇軍代替保護市民職責

自己人查自己人, 獨立調查組有鬼用, 支持起訴黑警

打撚死一兩隻狗先啦

講重組
講解散 比人以為純粹想整死班濕鳩

咁大家真係要準備面對軍變
我屌你老母死黑警

點樣可以做到解散 我支持

解散警隊
成立民安隊

香港治安好既原因根本一直都唔關d 狗事...而係香港人既公民質素高 大家自律....屌佢老母 等d 狗成日係到打飛機

監警會無能，解散警隊！

然後？

其實已經升級做處死所有現職警務人員

解散黑警部隊

依個一早要有 不過支共都好似正有此意喎 想用公安取代警犬

解散警隊
推上海牙

政府有答應過d 咩？
呢個post 可能出得急，未夠完整
但係升級訴求係要將民眾意義形態升級
咩都驚左先，咁如何抗爭呀？

認同

將成立獨立調查委員會換做

解散及追究警隊

解散完一定要追究，要清算

解散完要全部坐監先得

治安真空點算

立即

解散警隊香港會多左好多流氓

終於有人講出口支持！

重組啦，解散好難聽

要求狗交撚哂由69至而家
狗屋所有嘅cctv出黎
肯撚定有私刑 廁所水 etc

屌佢老母 解散左佢 請公安好過啦

然後大灣區公安接管.....

解散會令佢地團結

要學下對家咁分化

冇做過就篤灰

解散無撚用
死全家

解散左依然要追究返在職濫權既黑警
一定要重判!其實追究既只係發現到而且鋤得入，仍然好多逍遙法外，果d要私了

要改口號
重組警隊

你呢d 濟拋問題有咩意義？ 然後有邊個知，咩都要試架啦
我想然後成個中共下台添，然後然後
呢個post 係出得急，但係都有需要將大眾個抗爭意識形態提升

斬人都當無事 要黎做乜

斷水流：問得好，如果各位有興趣的話，可以重新加入警隊，不過要先經過選拔，因為我地只會訓練精英，絕對唔會接受……垃圾(望住d毅進仔)

過百年歷史
邊有咁易解

新五大訴求：
聯合國軍管香港，宣佈香港為中立區
雙普選
紐倫堡大審，政治清算港共，黑警，中聯辦
解散警隊，重組更小規模的警隊
確立全民擁槍權

呢班黑警死十萬次都唔夠

解散警隊後，招募新血真空期由民間自衛隊維持治安並要獲得政府授權

立即釋放所有關於
反送中運動被捕人士

有分別，而家佢出糧攞正牌打9市民，如果解散左佢地只係黑社會流氓爛仔

清朝夠400幾年
孫中山一樣可以推翻

其實解散警隊更有機會比公安取替警察，明正言順令中共有理由控制香港

市民自救

利申：我都好撚嬲，但吾好衝動

解散警隊
民間自發成立民團
保護社區

Fight for freedom, stand with Hong Kong
五大訴求，缺一不可；光復香港，時代革命

612；721；811

823 人鏈；824 機場；824 觀塘；825 荃葵青；831 中聯辦；9月三罷

不分和勇！

記得逢星期五同日罷買

傻咗?咁點捉佢地去坐監

兩個笑話
1. 沙中綫獨立調查委員會
2. 鉛水獨立調查委員會

其實解散唔夠 係要追究責任
解散不特止 要佢地為依家做緊嘅事償債

唔解散警隊就罷交稅

講得岩 推

Agger

全部入獄好唔好?

就係佢咩都冇答應過
但萬一港共只應承你這個要求
可能因為想搵公安取代
或者想你地所有人意識到警察的重要性

咁如果有真空期點算?
政府唔承認我地自己成立的自衛隊又點算?
因為感覺而家政府想逼我地真的顏色革命
然後大條道理去同國際政府bargain

P.S. 我地要諗下對家究竟想點

獨立調查，解散警隊

解散
重組就重組啦

做咁撚多陰質野已經唔係無咗份工可以原諒

罷工,今次要全世界,公務員一定要,MTR車長,巴士.
罷佢老尾一星期!

第六訴求

林奠/警犬: 請按程序向警監會投訴，謝謝

解散啦，搵其他紀律部隊頂住先

唔解散都重組啦

認同
乜野監警會公平公正
仲要等半年？
呢半年比黑警當道？

死全家都唔夠

西羅馬帝國 500年

中共係香港得兩隻棋子
一 政府
二 警隊

警隊唯一合法武力使用
佢地都收埋皮

成日話攬炒攬炒
當中共係真係接手 到時六四重演？
但全世界都睇住
佢地無棋可以點行

Tui

一早就要

中共接手香港

咪真正攬炒囉

解散警隊 重組，謝絕公安

係酷刑罪呀屌你老母

要喺18區同地鐵站出口搞放映會loop撚爆呢條片
Facebook

Youtube

全片下載

推到班黑警終身監禁

必要解散，仲要入晒班仆街罪

今日條片只係冰山一角，香港人仲忍到幾時
立即解散全港最大犯罪集團

警隊一定要解散重組 完全無人再信佢地

我支持解散
但想問下有無解散後方案

一定要解散。逐個黑警清算徹查

解散警隊

係連坐法㗎喇
邊個叫你地死都唔肯show委任證
其中一個人犯錯連累全體受罰
怪就怪你啲白衫大粒佬同好兄弟啦

解散左仲追唔追究？

茅撚有錯 係唔撚係真係想攬炒
全世界睇住中共
最多咪落黎摺被
當然解散到警隊先算

要重組 解散咗 始終有啲野要差佬做

早係612之後我就提出過係時候解散警隊/請大家研究無警察情況下香港點維持治安

大家係時候要再諗諗有冇必要再留呢個根深柢固黑到入骨既警隊係度

解散啦，垃圾警隊

整左個黑警醜態gif圖整合錄，覺得好既幫手推下

同意 ！

警隊留唔留到都好 解散速龍係基本

解散警隊 兼且永遠不可擔任公職人員

追啦緊係，出post 急左，漏左好多其他野

解散重組香港警隊！如果重新入職嘅要有心理報告評估
修正宣誓詞，要接受自已只係公僕，服務香港市民，to serve and to protect
重新架構監警會，必須獨立於警隊，有實權、制衡力！好似以前成立ICAC咁

重整/改革得唔得?

海關入境調人接替

一早需要升級啦
但比人話我私怨撚

icac要介入！！

改革警隊？

支持冇左錯過既警察篤狗灰

先拘捕送上海牙法庭
再解散警隊同政府
馬上宣佈成立新政府
淨番果步...識做啦
趕撚走哂啲反對自由民主平等既居民, 送佢番佢地成日吹奏既"烏杔邦"

政府唔承認我地既自衛隊？
我地市民宜家承認呢個政府咩？
可唔可以唔好再覺得政府係皇上，有絕對權力？
從來權力都係係市民手中

黑狗一樣恰鳩市民, 傷害市民性侵市民
咁同老解黎有咩分別
解散左而家班狗
大不了叫其他紀律部隊出黎維持秩序先
都未輪到老解黎

解散完，用麻包袋

睇鉛水事件就知調查冇用
支持直接制裁

屌你老母香港警察

解散警隊之餘，要由民間自衛取代，唔好比公安石位入黎

個問題既真正解決方法係要一個直正獨立有能力監測警察既機構

推 唔解正仆街

五大訴求 缺一不可

理性講 解散咗跟住點?

一日唔普選，點重組都一撚樣
望下4個特首都係咁就知
淋病落咗台下任都係共匪選出嚟
一樣都會賣港

一日唔成立一個真正監察到警犬嘅組織，
警隊解散完
會做返相應工作嘅，
先唔講係班毅進仔至會冇其他工做，
如果有不受限制嘅權力，
最後都會同黑警一撚樣

如果可以無人監察你，你又有槍，
你會唔會射盲返射盲兩位義士嗰隻狗？
起碼我想

所以無論咩人有權力
都要被監管

警察冇好人
支持解散警隊

條片點黎?

並且不能再投考其他人紀律部隊

制裁所有犯法警員及重組警隊

執咗而家嘅黑警務處先講

叫其他紀律部隊出黎頂一頂

同埋民衛隊

主要係防止罪行，捉兇手，鎖鳩佢等候發落

解散？
應該全部拉晒去坐監！

呢支警隊成支唔要得！要重新招聘訓練。

暫時民間自組保衛隊。

同意
解散

所有野都只可以係普選後做 如果唔係無分別
我要普選啊

解散白衫以下
等佢地狗咬狗

有 民 間 自 衛 隊 未 ？

老解警隊

情感上係支持
但解散警隊後，邊個執法?

解散仲實際其實

獨立調查都要升級，要求國際獨立調查
將香港警隊送去國際法庭，控告人道罪行

解散香港警隊，以冇政治背景同支配為前提
重新建立真警察

唔解散警隊就夠唔到香港!

解撚晒佢啦仆街

解散同獨立調查

解散警隊，不過仲要還眼

係咪已經嚴重過呂樂年代？

看更都都唔請 保護市民都保護先咁 點保護住客
返大陸做乞衣算啦

721
811
黑警死全家

1.實現雙普選立即大選
2.釋放義士永不檢控
3.解散警隊重組
4.撤回送中及一切舊政府提出之惡法草案
5.撤回暴動定性

In that order

現在有人執法

講得冇錯 ！ 要做就要徹底啲 一鋪清佢袋

解散警隊
海牙裁決

解散並且退還6月以來所有薪金

煲大到林奠一定要成立獨立調查委員會！

改用美國僱傭兵 Black Water

我都唔想承認這個政府
但是佢地有軍人、公安、警察backup
從來受傷害都只係市民

但真心要諗假設佢應承你解散(只應𠄘你一個要求)
真空期點算?
派公安/武警取代警察點算?
䀆可能cover 哂所有possibilities
先唔會中計

其實一早就同大陸一鳩樣

晒咁多錢養班寄生蟲，我寧願要多啲消防/救護員好過

Pish

解散政府好過啦

一個訴求都達唔到，仲去升級你唔好再up 多100 個訴求！唔係打擊，但要認清現實！

請幫推，反送中媽媽發起聯署及眾籌登報反警暴！

香港媽媽反警暴公開聯署 -- 登報集資（請幫推）

呢個 post 唔推唔得

一開始已經要求解散警隊

解散埋政府

啱 仲話乜撚獨調會

好撚嘔心啊香港警察

忍無可忍，香港黑警，
目無法紀，任意妄為，
解散警隊，還權於民！

唔止解散，唔洗指意無糧就算數

追究警隊暴行，從嚴判罪

係無呀
但獨立委員會都未成立到，點會肯解散警隊

唔得 要法律追究 調查期間全部減薪一半 不能升遷 內部舉報機制

解散警隊都算升級？

依家已經係真空期緊啦
你721報案會出現咩?
805,811打人呢?拉左未?
尋晚斬人有無查?市民自發查仲快過佢

解散警隊
721

811

唔好再講咩解散之後點，咩治安真空，方法大把，自組民團，其他紀律部隊抽調，再唔係課金畀外國大型保安/僱傭兵公司，期間重組警隊

解散+終生監禁！

立即解散警隊

屌哂黑警冚家鏟
立即解散警隊

唔好以為解散咗就唔使還
逐個捉返出嚟酷刑至死
死咗都仲要鞭屍

制衡警權，重組警隊

解散
之後要清算 一撚定要清算

點解死都唔肯畀人查？係因為第日可能會廢除監警會。而成立一個類似ICAC嘅監警機構，有法定監察同調查權力制衡黑警，咁佢哋就以後冇得再濫權，隨時要面對刑責，咁佢哋仲點做落去？

共產黨唔肯就唔要求做

砍掉重練

解散警隊 開twitter

解散警隊
交出警權

721 85 811
解散警隊

警隊已經不可再信用
要求解放軍立刻入城

一早應該咁啦

要求解放軍立刻入城
接管香港保安工作!

解散警隊只會等公安全面進場
我地要整頓警隊

解散警隊，追回由9.6到而家出左既糧

一早要啦！

查都無撚用。汁柒左佢啦

Agger
+換衫入赤柱啦

推 仲調乜撚嘢查 成班人渣

解散軍隊

香港警察
海牙伏法

全部人降職，5年無得升職加人工

要終身監禁

所以咁驚做咩
係咪真係想攬炒

文宣反攻，解散警狗

將成立獨立調查委員會改做重組警隊及成立永久獨立機構監察警隊

[人手置頂] 死線已訂，全面升級!

但真心重組警隊好聽d
還可以令佢地自己鬼打鬼

制裁完先解散阿！！

可以， 但你要諗埋點對付對方問你 如果有賊咁點， 唔通民間自衞隊?

到時我話你知個劇本係鄉黑可以無差別斬人， 係呀有冇黑警都會斬人但廢中廢老唔係咁諗， 跟住會詢眾要求派武警做"臨時"警隊

拎納稅人既錢出糧俾呢班雜種

重組啦, 冇number 咪全體受罰囉

解散警隊 凍薪調查

解散左 之後咪仲有公安

解散呀仆街！

中共政府其實密謀緊解散警察，全面推行公安

一日冇普選/獨立，都只會越嚟越腐敗

721元朗恐襲第30日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge 無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List

重組 高層要換班

做過衰野既要革職兼起訴

之後再唔會有差佬敢亂黎

例如班人會提林鄭下台而唔提真普選

啲濕9華人性格 調和拆中

你話解散警隊
班撚樣先會話搞獨立調查委員會

唔係唔要求做
只係想大家嬲還嬲
訂既訴求要敵人有機會達到先得架
如果唔係最終乜都會達唔到
我夠憎共匪，唔通我話要加多個訴求叫解散共產黨咩

呢個講法好易俾人有位入，應該係警隊重組大換血

獨立調查完個結果係要重組警隊又得唔得呢？

成立民間自衛隊
直頭取代警隊

啲死差佬驚無咗份工
點會唔反政府

重組警隊,重組政府

解散？便宜咗班畜牲。
拉曬去坐監。

我一早提出解散警隊及重組警隊!! 推!!

必須解散警隊，解散現屆政府，來一個大重組，呢一個已經係一個非法政權

有公安

即係香港
美國有哂藉口制裁

解散啦，根本上整個警隊已經腐爛不堪，你睇下每日4點果班大蛇可以嚮度厚顏無恥不停講大話都知整個警隊文化幾咁垃圾

不過解散狗隊，咪多左3萬個賊
直頭送中就岩啦！愛國香港公安

睇完解散警隊有用，就真係太天真啦

馬上升級訴求至解散政府

解散政府

如果解散警隊，佢地實調去其他部門，咁未益左佢地

所以係永世不能錄用政府部門先正確

解散重組警隊

香港人槍都唔識用， 得棍同菜刀互斬點得

重組警隊係咪make sense d?

警隊如果解散, 入武警重仆街喎

好提議

黑警縱容三單恐襲，請廣傳
解散警隊，審判黑警

同流合污 包庇同僚 知法犯法 罪加一等

Must

要求醫院管理局即時禁止所有警察企係病人床邊

pish

成個警隊都要問責啦

連登仔們係時候健身
真係解散警隊之後就靠連登仔重組

痴撚線
咁樣打

係全警隊收監

先解散，再請社會信任度高大法官成立獨立調查會查佢地。

屌你老母, 捉撚曬佢地先好解散

瞓左2個月咩

解散完要佢地全體跪係度向全香港人道歉 特別係向受過班警畜私刑啲手足

解散左就老解出動架喇喎

解佢老母
要黑警血債血償

解散前要全體受罰
唔可以便宜咗佢地

P牌都推

市民興警隊 勢不兩立

推，呢班垃圾

解散警隊，全部送去國際軍事法庭

有無得將6月9到依家班狗所有薪金賠償翻比市民
應該有幾百萬

push，㩒錢/換美金，經濟制裁中共！！

幫民建聯出張圖，我支持警察，你可以打長者了

推呀，支持！！！！香港警犬係非法組織！！！

冇錯，獨立調查委員會只係俾佢地圍圍圍，必須解散警隊

fight!

唔學政府搬龍門
五大訴求唔改

已經無可能返轉頭

解散警隊就有用？你太天真了。
最後變晒解放軍
推倒政權！真。香港獨立！
就有用？都係太天真了。
最後比共產黨死剩種滲透又變番共產黨
要玩極端陰謀論
去到完全中心化既無政府主義先係出路
全部都係紙上談兵

用重組警隊會唔會好D, 點都要一班人捉賊架wo

養狼狗咬心口咁

全面解散警隊

Think！要解散黑社會武裝勢力之前要點？點先做到，唔係上街嗌就會有

藍絲：冇警隊萬一有賊偷野，咁點算

Mon po狗你好好諗清楚
818嗰陣外國嘅輿論已經當左你地係Nazi
依條片傳到去外國之後唔駛指意有得翻身
即刻轉做污點證人

最好仲要交出警隊所有狗隻既個人資料 要佢地冇還債

屬於香港既#metoo行動上線啦

加油

解散警隊

但有罪案發生時點算？

砍掉重練啦

解散左會唔會公安全面取代先贏左先解散

推爆佢

解散 重組 警隊

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
記得confirm email!!!

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

重組啦 解散點玩

起碼要有degree先做得

呢個訴求，正呀！

食環取代 一樣咁垃圾

根本幫唔到手
自己香港自己救！

無一隻狗係無辜

班垃圾冇資格繼續服務市民

將軍澳斬人都街坊自己查啦 你係咪天真呀仲諗狗會幫你查案？

立即解散

解散再重組啦

解散並重組香港警隊!!!

國際維和部隊

同意同組, 不過現任三萬件社會垃圾高薪低學歷低智力, 人又練到大大隻又有準軍事訓練, 解散佢隨時做哂黑社會同打家劫舍, 要諗個方法好好處理

突然諗前中國歷朝歷代對降兵都有一個共識處理, 史太林都用過, 缺點係唔人道同唔好睇囉

錯手負評，解散警隊！
錯手負評，解散警隊！
錯手負評，解散警隊！
錯手負評，解散警隊！

解散之後跳樓自殺啦仆街

推！重組警隊！

查嚟做乜？有公信力咩？

支持解散警隊

解散警隊

要求聯合國派維和部隊代替香港公安我地唔介意出維和費。

班狗人工仲高啦，計返條數仲慳左錢。

解

拘捕所有警司級或以上罪犯

想要公安
大家都係黑 , 我寧願要個平d嘅
公安先幾千蚊一個月, 交少d稅
咪撚益班黑警 香港甲由
屌你老母香港黑警

一早要啦

冇左休班警咪冇罪案囉

重組 會比較好

解散係破 重組係立
人類鍾意聽正面嘢多啲

解散警隊！！！！！！

解完 公安全面進場！

執Q咗佢
炒底嚟過算吧啦

問責 交人 跪低道歉 停薪一年

打靶警隊啦，連坐法

【Timeline懶人包】
轉自：tg group:香港人Secret

警察有幾垃圾
如何放走斬人兇徒

1時許 位於景林邨連接頌明苑及厚德邨行人隧道內連儂牆，一名手持利刀大漢假意向2少女搭話，突然施襲。其他男友人阻止，其中3人中刀被斬傷，兇徒傷人後逃去。

1時許 跑步的陳小姐拍下影片，並追趕兇徒至頌明苑嘉明閣附近，兇徒失去蹤影。

2時許 其中一名女傷者手及背部中刀清醒，傷勢較重，由救護員送往伊利沙伯醫院搶救，另外1男1女傷者送將軍澳醫院。

2時許 警方到場，開始封鎖現場展開調查，但有目擊者表示警方是是旦旦，就算自己不小心站在封鎖線內亦無人阻止。

2時許 CID在場撿獲兩把兇刀，未有錄取口供，多名目擊者，包括陳小姐主動向警方封提供消息，警方未有正式落取口供，只有落簿做Record。

2時許 因應陳小姐要求，警方曾向嘉明閣保安問話，但保安不清楚有否見到疑兇，警方再在附近逗留約10分鐘便收隊離開，未有作地毯式搜索及翻查cctv片段。

3時許 因應陳小姐口供，有居民自發在嘉明閣洗樓，總在在嘉明閣21樓後梯垃圾桶，發現一套染血衣物，與片段男子身上穿的很相似，懷疑是疑兇丟下。

3時許 街坊再次報警，大批街坊及市民隨即將嘉明閣封住前後門，以免疑人走甩；亦有街坊守住垃圾桶，以防證物被移動。

4時許 軍裝警員抵達嘉明閣21樓後梯向街坊了解，以及「守住垃圾桶」等CID到場。警員反而呼籲其他人士離開現場，更查在場市民身份證。

4時許 鄺俊宇到場，與街坊向嘉明閣保安詢問CCTV片段，但保安沒有鎖匙。

5時許 CID警員到場又向街坊了解。技術人員帶鎖匙到場，協助警員翻查閉路電視片段，片段拍到可疑人曾乘坐電梯。

5時許 警方帶同一頭「拉布拉多」真警犬到場，協助尋找涉案疑兇下落。但街坊再次觀看閉路電視，發現疑犯在2時許已更換深紅色衫，並已離開嘉明閣，但仍孭同一個斜孭袋。

6時許 警方再次收隊，疑兇仍然在逃。有市民表示警方應在相關樓層鎖定疑兇身份再作出通緝行動，但不獲理會。

總結: 如果警察肯聽人講一早就會捉到人，是是旦旦，根本做HEA做。

香港警察，全部垃圾

pp

成立民安隊

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811 -- 太古站開槍 1米內行刑式掃射示威者
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
香港警察濫用暴力及喬裝成示威者煽動並參與暴力
警方濫用私刑
記者請日日問

唔洗查啦 直接解散警隊 改變制度

重組警隊有無用

我想...有民間自衛隊..

黑警擁兵自重，員佐級可以出信屌政府司，港共政權你醒既啦啦聲拎十個八個祭旗，d黑警撚會辭職咩，出去私人市場12000比多

搭晒班濫權狗去坐 減一萬人工(求其比個第二個職稱佢，under警隊)

要求立即解散警隊

解散警隊 再全面追究法律責任

解散，然後重組

pish!!!!!

忽然諗到做盡啲

拘捕偽政府所有官員
拘捕所有警司級或以上罪犯

成立新政府
委任何君搖做臨時警察總長
薪酬為現偽警務處長加一倍

專職拘捕所有中囯人
及偽政府批准到香港
少於7年支那人士
清理所有圍村，字頭

全部腐爛晒

推

重組警隊
懲處黑警
還我香港

解散>清算>組新警隊

唔撚查喇 全部停職
立即解散香港狗賊
由民安隊接手 要求派出維和部隊
國際監督下另組新警隊

全部解散>清算>組新警隊

唔派解放軍就解放警隊

推
唔想呢個警隊繼續存在

解散有撚用？
直接警犬人工每年有立税人公投調整！！！
重組警隊高層

唔好用解散 用重組，
用解散班廢老會以為係想無警察。

讚成。還掂依家黑社會被影到收錢，打人。報警又無人理。警署又落閘。北角福建佬非法集結又唔理。打人又唔理。請問警察對於市民來說，其實係無任何需要保留的原因。成立獨立調查會已經可以取消。改為

立即解散警隊

解散前必須追究

支持解散警隊!!! 黑警權力過大

解散警務處

全部解散>清算>組新警隊
無一隻係無辜！

先解散 後追究!!!!

解散完唔撚洗負責？
調整完再解散

一早就應該，等佢地仲以為香港無左佢地唔掂

解散點得，要清算！

人渣警隊全部解散>清算>組新警隊
無一隻係無辜！

民選政府唔需要咁多警力
反而可能需要靠攏英美喺軍事上協助以防67暴動再現

解散警隊>清算>組新警隊
無一隻係無辜！

解散警隊>清算>組新警隊
無一隻係無辜！而家唔解散下一個比人毒打既就係我地自己

解散警隊咪公安進港囉

外加歸還任職其間所有薪金
DQ議員丫拿

解散警隊！清算黑警！

解散，下一步呢？俾位公安入港？

重建警隊

早就要啦屌，黑警仆街死啦

推爆佢
六大訴求 缺一不可

浪費納稅人d錢

自組紀律部隊

成班垃圾

有無人答到段片 2019個9字點解黑左同大左 會唔會俾狗話唔係今年

成隊拎去堆填都下唔到火

推推

將你地渣刀既手換成渣鍵盤,
將私刑同斬人呢兩件事放上網,發俾外國媒體,send俾各國領事館
只有國際輿論先可以
還我地公道正義,
還我地民主自由.
全世界開twitter,仲有咩外國常用嫁?我地要打國際輿論戰呀,本地既交俾啲傳媒同民間記者會啦.
林鄭只係傀儡,警察只係傀儡既擋箭牌.
五大訴求 缺一不可

消息稱，重傷的是信報副刊記者黃靜美智子

啱呀
班恐怖分子連法律都未識 憑咩做執法人員？

唔建議解散警隊 ，一旦解散嘅話以共產黨咁卑鄙嘅性格一定會安排啲人落香港搞事， 最後製造錯覺令人覺得警察係重要嘅，( 之前六七暴動曾經安排過人放炸彈) 同埋呢個訴求根本就唔可行㗎 ， 我並唔係因為個個市民都會支持 畢竟一定有市民認為香港始終都仲需要警隊嚟圍持治安， 同埋冇咗警隊就一定畀到共產黨藉口用解放軍駐守。 想警隊換血嘅就等獲得雙普選之後先啦， 將焦點擺返落五大訴求啦。

認真講
佢地今時今日咁執法
已經係有警察同冇警察係冇分別

而家仲衰過有警察啦

解散狗隊, 重組市民警衛隊伍.

獨立調查，解散警隊，提高門檻，重新招募

清算班仆街

升級

就嚟三個月都唔回應
二個幾月來警察越來越放肆

tui tui tui

集體打靶會唔會好d，解散益咗佢地

選擇性執法仲衰撚過唔執法
將軍澳斬人單野係佢地一手一腳做成架
不論斬人果個係自發定收錢
最根本既原因係佢知道斬完人無後果

有一單好快又會有第二單 呢d就係佢元朗北角荃灣種種事件都選擇性執法所致

好快其他激進藍都會郁手 因為佢地知打人殺人都唔會俾人拉

如7.21宣言
我地組建臨時立法會 一切重新再來

警察你先係最惡毐！

拘捕警察，解散警隊！

推
黑警濫權!!解散警隊!!

由各紀律部隊中抽派行動組, 組成臨時警察

解散？
咁簡單

系咪最少要請教下沙烏地阿拉伯點去懲處d恃住社會上有特權而為非作歹既毒瘤啊

推到床上

解散警隊 重建秩序！
解散警隊 重建秩序！
解散警隊 重建秩序！
解散警隊 重建秩序！
解散警隊 重建秩序！

推啊屌佢老味

黑警同班官要嘔返份糧出嚟添呀

[重要] 增加第6大訴求！

解散完
公安進場

香港人寧願要真警犬都唔要你地呢班狗察

有83隻狗負評

深水埗扮撞鬼呃ot 單嘢

離鳩譜

大家可自己放圖上Pinterest, Tumblr......etc
外國多人用既圖網就狂放吧
圖不是我放的, 見到好IDEA 就要推

今次警犬記招無解釋啦？

解散警隊，我地要市民自衛隊

要逐個逐個問責黑警
每個都要被派去勞改五年
簽同意書永久守行為

武警押解警隊送中，武警治港。

有83個黑警偷偷負皮

出飛虎隊扮黑衫打和平示威者

浪費納稅人金錢

國際醜聞

遊行新口號

黑警
走狗

要打
奉陪

解散 人民政府成立

係啲大廈埋伏偷襲射撃示威者

唔知以為打緊isis

屌你老母呀黑警

警隊係香港恥辱！
你地唔配做香港人更加唔配做人！

一個地方始終需要有警察，與其話解散，不如話重整，當然追究責任是必須的！

六大訴求
缺一不可

推
直接解散警隊

6大訴求
解散警隊!!!

一早要咁

over咗 點可能解散警隊

五大訴求，解散警隊，缺一不可

解散啦 成班垃圾

bump

解散後全部斬要監禁廿年先有用

重組會好啲？解散好似唔太岩

解散警隊

——-823人鏈 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼-—-— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

呢樣無意思
只能夠係重組警隊
警隊失去左功能就要求換過一批人
而唔係將成個組織解散咁不切實際

解散並拘捕、清算警隊

要求解散重組警隊同步應該將「收回暴動定性」升級埋做「廢除公安惡法」。點解？

1. 暴動罪、非法集結等惡法本來就係殖民政府設立黎打壓民間抗爭既惡法，比起英國本土或者好多其他普通法地區都係嚴好多。

2. 《公安條例》第５條規定禁止成立半軍事組織，成立民間自衛隊會違反條例，做成員可以判監三年，做管理／控制人可以判監十年。

3. 遊行集會要申請俾警察批都係公安惡法既內容。呢排大家都見得多警察點樣濫用權力禁止遊行集會啦。

香港獨立是唯一一途

淨係解散警隊並唔夠，起碼仲要做多以下呢幾樣嘢：

1. 仿效紐倫堡大審判，清算全部黑警

2. 全面檢視及改革警隊架構，並提高招聘警員嘅條件及要求，冇可能再接受毅進仔做執法人員

3. 成立新嘅法定機構處理警察投訴，而該機構除咗必須獨立於警隊之外，亦有權就任何投訴傳召警員作供

香港黑警至今所犯下嘅各種罪行，罄竹難書，必須全部清算

重溫黑警虐待被拘捕人士經過

解散係一定
仲要追究有犯過任何rules既

要講得精確d

有趣有趣 然後直接公安取代

818仲聽到有人嗌林鄭下台

不過好少人跟住嗌

解散警隊，過渡其間，成立民間自圍隊自保

重組就得
冇可能解散

六大訴求！

而家係武裝恐怖分子集團
簡單來講係香港ISIS

[正視聽]唔可以用解散警隊取代獨立調查委員會

解散完拎返啲稅再組織民間自衛隊

解散啦！堆垃圾

第六大訴求：
#解散香港警隊

快撚D解散冇閪用

解散警隊

823人鏈

以下哪一項是光復香港的正確方法

香港人，許下承諾，一世都唔原諒香港警察，可以嗎？

三萬六個香港人話永遠唔會原諒警察 ，請立即解散並清算！

全部人永遠不得再做政府工同埋要打人的加倍刑罰，知法犯法

邊個拘捕

成班酷刑變態狂仲有咩有咩資格執法?

冰山一角

成班公權私用既酷刑變態狂

一齊推到解散！

有cctv都可以用私刑。。可想而知係差館佢地會點

起義啦

唔好忘記四十幾個暴動罪手足 受傷手足 被捕手足

你使用攻擊性圖像

一早應該解散

而家唔係得一個爛橙 係成籮爛橙

散band呀

一早已求解散警隊!

推 香港獨立

雙真普選，下一步就係清算警隊

解散警隊
解放軍全面進場

唔只要解散，捉曬佢地坐監，同沒收所有資產，我地要標籤曬佢地做低端人口，要佢地斷六親，出黎都唔會搵到野做。

推！！

屌佢老母

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

解還解
keep返獨立調查

你唔係期望警隊會捉返入邊自己啲人啊

解散警隊， 解散政府

話明攬炒，解散警隊，由解放軍接管

Up

警隊今時今日 全因政府比佢地殺紅了眼
不過攪佢地屋企人必須的

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求

講左兩個月啦

強烈要度解散警隊
所以現住警察終身不作聘用成為任何執法人員!!!

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

正常講！
六大訴求！！！

如果唔好似曾經反貪咁整頓成個警隊，咁呢個警隊有同冇又有何分別？已經可以用私刑，宜家成個香港最恐怖既就係合法持有武器同裝備既黑警，無法無天

解散警隊 追究濫權責任

散仔目中無人，連局長都敢鬧，敢反，請問邊個可以管得住呢班喪盡天良既黑警？！

立即解散警隊，
重組執法機關！

告晒班狗

黑警真係冇得救， 重組都救唔返， 唔通仲可以畀幾十年時間黑警挽救聲譽？ 唔好傻啦， 解散黑警真係唯一方法。 香港警察人工高，福利好， 從來唔憂心請唔到人， 仲可以全世界招聘， 點睇都係解散比重組更加有把握， 對香港人更有利。

屌佢老母，好嬲！
解散啊仆街

一定要呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持！根本毫無作用！

推!!!!
立即解散警隊!!!!!
立即解散警隊!!!!!
立即解散警隊!!!!!

置頂

講真，就咁解散無用，要立法准許市民自組治安隊維持治安至得。

唔係到時黑社會周圍搞剛事點算？

學Ireland點樣重組警隊，但絕對唔接受搵大陸人做警察，搵大陸人或1武警做香港警察仲死得快，唔知邊條粉腸提出咁屌鬼的提議

支持警隊
不過要清左d瘀血先

P

解散全港最大黑社會

解散解散

P 牌冇得like
解 散 警 隊

解散+懲處警隊

六大訴求
1. 全面撤回逃犯條例
2. 重啟政改實現真普選
3. 撤回所有香港民間運動之暴動定義
4. 釋放所有政治犯
5. 解散香港警隊並由民間進行重組
6. 全面廢除公安條例

609 612 721 805 811 818 ---> 831落實全面雙普選!!

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

1. 撤回送中惡法
2. 成立由終審法院大法官組成之獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

除咗蛇王強姦 得閒抄下牌
有案唔查 勾結黑社會 打市民
仲要每個月十幾廿億出糧比佢地

今時今日係無黑警先最安全最和平

解散警隊等於解散黑社會勢力！

解散警隊=解散黑社會勢力！

解散？全部剝奪終身福利 拎返佢地宿舍 流放去第三世界幫手開托 以此贖罪啦

解散警隊
起訴警隊

解散警隊=解散黑社會勢力！
解散清算再重組

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

随時比死更難受

一早都覺！獨立調查委員會好大機會比班友拖3-5年，然後咩都唔做！

警黑合作、濫用私刑、風化案來源、擅離職守、放生藍絲已經唔值得香港人原諒。

第6大訴求，解散警隊！

送上軍事法庭

一早講左

#我不需要香港警察

6大訴求

哩班黑警上級唔受制裁香港真係冇運行

推，一早應該咁做

我

其實合理

"重組隊警"好似好d

"重組警隊"好似好d

支持解決警隊

「最新」第6大訴求

連啲低級既狗都咁 我想像唔到高級個啲會幾離譜
伯伯唔係示威者都已經咁 被拉既義士會點既待遇

大推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

解散完就到老解進駐

基本盤喇解散狗隊

推啊！！

垃圾

其實好多人一早提過就算有獨立調查委員會都唔代表嗰會有權力去懲罰警隊。贊成解散並直接公審。

解散要搵野代替
呢家暫時冇

解散警隊太便宜他們了吧，我要獨立調查，讓歷史留個記錄，貽臭萬年

pish!

佢哋擔心份工多過名聲

五大訴求本身就係6.9-6.12反送中反出一大堆香港深層次問題進化出黎, 而家過多兩個月, 香港爆出黎既問題比之前嚴重唔知幾多倍, 五大訴求一早就要再update過

個人覺得解散警隊可以獨立當做一項訴求, 至於調查委員會可以升級做查成個政府同警隊

可以咁諗

推 爛左既制唔想要

再推

讚成。因為已經壞到無得整。香港根本就唔需要警察。要先解散，再調查追究。

解散警隊 重組警隊
組織各區民間自衛隊！

第6大訴求

每晚10點 窗邊吶喊
821 元朗
822 中學生集會
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

推。

字眼好差，重組警隊會唔會好啲

有自衛隊就唔洗popo

823

問：點解要解散？
答：你屋企個賓賓打你開槍殺你放毒氣毒死你，你仲唔炒左佢？

問：解散左之後呢？
答：咪搵過個新賓賓囉

另一個post話現今差佬唔行bit

解左佢啦

解撚左佢

推，要班黑警負責

一早就應該

留之何用

一班垃圾

我覺得唔使解散
總之所有因抗爭而被捕人士全部特赦
都可以暫時放過黑警

嘅然都唔做嘢，不如解散佢，另起爐灶。最起碼都要重組，換晒班高層。

順便將佢地繩之於法!

我睇就冇可能啦...

G持

解散埋警隊家庭！

放眼世界 得香港人訴求有解散警隊
都唔知係好笑定可悲

不過黑警一定係可恥

其實14年唔係真係有D 人入左去做狗諗住反擊咩
點解仲未有徐步高

香港警察，社會垃圾
解散警隊！！！

唔好意思借個位，求下你地入來幫手推

［國際文宣］全部入來同我煲大佢！中共恐怖主義抬頭，揚言要砍殺香港人

解散警隊? 咁之後等武警進場?

解散就要成立臨時民間警隊喇！

解散啦, 反正而家都唔做野, 斬人又唔查, 打999又唔聽, 警署鍾意又隨時落閘, 淨係識打鳩市民, 仲要市民納稅養呢班PK

推啊 關注啊愛沙尼亞

解散警隊 重設司法機關

No one is willing to hire them as security guard!!

成隊風氣敗壞，高層都一個大話接一個大話
執柒左去啦

第六訴求 解散警隊 重組執法機關

第六訴求 ：解散警隊 重組執法機關

執法者橫行社會，未判先酷刑，報案不受理，必須解散！
第六訴求 ：解散警隊 重組執法機關

醉酒老人被警察酷刑虐待，警隊已失去可信性。
第六訴求 ：解散警隊 重組執法機關

解散完加埋死全家都吾掂！佢地啲仔女老婆，老豆老母要還債比香港人丫！

一定要解散警隊！
獨立調查最後一定無結果！

六大訴求，缺一不可！

但係咁喎..如果有人襯重組緊嗰段空白時間殺人放火咁點算先

有其他紀律部隊/輔警/白警應該可以幫手

依家full team都唔出勤唔執法啦

所以點解唔重組？

大家要一齊支持解散警隊
現職警員永不聘用呀

拉晒入壁屋啦

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

一早要啦dklm

第六訴求：解散並重組執法機關

已經進化到日日講大話

建立民安隊頂替

每晚10點 窗邊吶喊
823 人鍊 + 基督徒集會
824 觀塘
825 葵荃青
831 民陣

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可
-撤回逃犯條例
-撤銷暴動定性
-釋放被捕義士
-解散警隊 制裁黑警
-實行雙真普選

佢本身而＋已經想證明俾大家睇有等如冇 而且仲要出糧畀佢打人插人 全球十大筍工咩⋯⋯

香港獨立

用g4s 代替克警

刑事檢控埋班警犬

無理由犯法唔駛坐監

雖然我都想，但有可能咩？三萬人既團隊，你要求解散，有幾多人會支持？如果呢個變成真訴求，只會俾外人話我地步步進逼，不停提岀無理訴求，到頭來一個訴求都唔答應。

咁先係㗎嘛！

警察係需要既，重組警隊好少少

起碼走一半

有二百萬人支持，818主題就係反警暴。
呢個唔係無理訴求，同埋其實中共唔會答應我地任何訴求，你仲唔明我地係要咩？

醒下啦香港人

不如解散共產黨啦

hohoho

我覺得民間自然會諗到方法

派傳單班手足痴線架!!

支持解散警隊！

明就明，唔使明言
我係堅實民族自主派
但由6.9 到依家係未嗌過果 4 隻字
除左怕嚇走班政治newbie之外
仲因為我知道呢個行梗既方向只要繼續行落去
唔使講都會實現

有冇辦法令到法庭頒令有合法權力

必須解散重組 咩都唔撚洗講

好！

第六訴求 ：解散警隊 重組執法機關！

這是必須的

要推

解散？刑事起訴成支警隊先岩呀化？

推~

解散警隊 刻不容緩

dog killing day. When ah

一直都講緊要解散 但都唔可以無獨立調查委員會
要捉番成佢地黎罰

香港人出來公投

名正言順解散香港警察，解除香港警察所有職務

p

解散警隊=香港多3萬全職刀手

隔離post單懷疑強姦隨時係核彈

應該解散並重組警隊

一早就應該有喎。

正所謂信念創造實相，而且美國就開會喇，每日我地一齊大嗌三次 “我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！我地一定會贏！！！”

一齊推啦

獨立調查係個局

唔解散左先只會有更多手足受傷害

唔解散左先只會有更多手足受傷害
第六訴求：解散並重組執法機關

識推一定推呢個

追究律政司選擇性控告？

追究到底

黑警

解散警隊 清算黑警

好撚嬲

dklm

成立民間自衛隊

反欺凌
保護警察兒女 你我有責
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
各位中小學生 為左反欺凌 保護警察兒女
如果有確鑿證據證明邊位同學老豆老母係警察既話記得要
1.搵人放佢大頭相上黎
2.寫埋住邊區
3.寫埋讀咩學校
等市民可以隨時留意住佢地有冇比人欺凌 係有需要既時候可以保護佢地

因為欺凌係唔局限係校園架
而家市民咁仇警 有人可能會作出自然反應係街上做小動作搞警察兒女
例如:
1.唔小心撞佢出馬路
2.警察兒女衝紅燈個陣唔小心擋住佢唔比佢上行人路
3.唔小心踼/撞佢落樓梯
4.係街拍蚊個陣唔小心打中佢
5.係巴士唔小心擋住佢唔比佢落車
6.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢入去靠窗位坐
7.係巴士/小巴唔小心唔讓開比佢離開個靠窗位
8.係行人路/過馬路個陣唔小心"KICK"跌佢
9.唔小心擋住LIP口唔比佢入升降機
10.警察兒女趕返學搭LIP個陣 唔小心撳哂咁多層
11.係佢要上車/追車個陣唔小心扮健身撚當街捉住佢扮SALE野唔比佢上車
12.係街上唔小心撞佢落花槽
13.唔小心撞佢部手機落地
14.唔小心撞佢手上拎住既其他野落地
15.唔小心倒瀉野食/野飲落佢地件校服到
16.唔小心倒瀉野食/野飲「入」佢地個書包到
17.係鋪頭入面唔小心放左啲未比錢既野入佢個袋到
18.係佢行過個陣唔小心倒屋企啲屎水/污糟水落樓
19.唔小心打開佢書包拉鍊 等佢啲野跌哂出黎
20.唔小心放啲蛇蟲鼠蟻入佢書包
ETC.

大家見到有人咁做既話記得要保護佢地 就算啲警察兒女幾忙幾趕時間都要捉住佢地幫佢地報警 唔好比佢地走
你地知香港警察做野幾有效率架啦 一個人日日等幾次39分鐘都唔係好嘥時間姐
如果佢地自己打電話想搵人幫手 千祈唔好唔小心轟佢部手機落地然後踢到母雷公咁遠

解散並公審警隊 / 解散並起訴警隊

唔推唔得

要求死刑

一早就要喇!!!

下次一齊嗌

absolutely

解散！

喪盡天良

成立獨立調查~> 解散警隊

721 831
黑警死全家
警畜無一個係無辜架
禍一定要及全家

六大訴求，加埋解散警隊，DKLM

解散完直頭要改過個新名 我諗大部份市民已經接受唔到警察呢個字眼

本來就應該咁做

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 拆曬所有閘佢

吹大雞每個站都黎個大清洗
等狗鐵永久不能運作 齊齊唔洗返工 仲正過塞機場
唔通爆黑社會麻雀館 就係極限? 黑社會定係狗鐵(政府)仆街D?
塞鐵已經無用 要直接令全港狗鐵收皮
今晚咁既下場 就係狗鐵害既 其實都唔止今晚
你估落去屌D職員有用? 咪撚玩喇
跳閘? 加價都賺返有突

站內鋪頭日日唔敢開
列車運作唔到 無人坐 齊齊唔洗返工 一係排到仆街去坐巴士
無人敢再落廣告

清洗每個狗鐵站 拆鐵行動! 旺角行先!

文宣組要俾定心理準備市民
破除道德低線
跟著落黎唔可以再捱打

解散警局

獨立調查都太輕
解散警隊，全部極刑處死

推撚爆佢

到時到警隊暴動

又要推

全世界幫我簽咗佢：黑警係恐怖分子！唔好再問有無用，咩都要試！

系甲級戰犯，解散？咁叫便宜

東條英機下場

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

字眼上唔好用「解散」，用「重組」
前者令市民好直覺地聯想到無政府狀態
後者多返d改革、換血既意涵

唔係解散，係清算警隊

support

正皮

唔咁做！ 都要

電油倒佢全家！ 加火 （ 腳以下，唔死得人）

Disarm左根據名單逐個捉

全部差佬死刑

一早要啦 推

解散狗隊 重組警隊 並且現任警畜永不錄用

831

解散加清算

啲狗總唔會24小時full gear

推到班狗仆街死

直接獨立啦

解散警隊，全家上三下三代遣返大灣

你同韓正講

我唔贊成，香港未有民主政制，解散警隊之後要點補返個警隊？
香港人完全無話事權，換隊解放軍畀你都仲得

想知依家警隊只會濫權濫暴
完全冇嘗試過保護市民
就咁解散咗佢一定安全過而家好多
冇警察都冇問題

一早就要啦

一早知獨立調查冇撚用 除非佢搵外面嘅人去調查
自己人查自己人 一定交數就算撚數

單純解散警隊咁便宜佢地？

起碼停哂全部狗職先啦

黑警落地獄

即使成立左 無編號 真係好難追究政府又一直保住個三萬隻狗

解散啦diu

12日前講既野而家睇好中POINT

重整警隊！
殺人填命！

加翻重組兩個字易入口啲

解散及重組警隊

點止 直接紐倫堡大審判 現有警隊啦﹗

解散警隊﹗

係要加埋依個訴求, 變成六大訴求

解散警隊 重組警隊

改口號吧....獨立調查已晒鳩氣

都係果句
留返佢地條命俾我
我想做下實驗
警察家屬可以（亦一定要）觀看

呢個諗法正確

推呀屌 一次又一次見到真係嬲撚到仆街 班冚家鏟冇資格繼續生存添呀屌

立刻解散 然後由海關入境消防調人過去加人工， 反正警犬個半年訓練都無撚用

既然之前要求搞獨立調查委員會，狗狗唔受，咪升級變解散狗隊 lo

解散警隊及重組執法機關！

第六訴求 解散警隊及重組執法機關！

解散啦，交稅比人打自己，痴能線

要解散重組 改革監警制度 刑事追究所有違法警員

撇除政府問題，淨係計警隊，再淨係計721 85 811 新屋嶺 CCTV直送 831，已經夠哂理由比示威者做任何野，包括以武制暴 以眼還眼 百倍奉還

重申七一宣言，立即實行雙普選，推翻港共政權

「勇武派」、「和理非」係角色，唔係派系，理念一致，只係手法不同

唔係仇警，但大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

#五大訴求 缺一不可
#唔撤就罷
#罷工罷巿罷買罷課
#我係香港人
#我參與全港四罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#重組警隊 刑事追究 改革監警制度
#永遠不光顧荃灣北角元朗商戶
#抵制一切紅媒相關商業活動
#抵制一切鐵路沿線所有商戶

梁秋雲車牌FJ2489

【逆權運動】大埔何郭佩珍中學 校長被「香燭供奉」

9月3號
【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 回應警方出現校外範圍 稱何中和救恩書院均無報警

9月2號
［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

tui

P女like唔到，推推推!

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

今晚就嗌呢個

補圖：
612：

727：

728：

810:

811:

813：

824：

825：

831：

902：

903：

上面係呢三個月發生嘅少部分事件！
一路都係講緊 五大訴求 缺一不可！
8/9見！！！

其實唔撚駛審, 警察一定犯法, IP都唔駛CHECK,

全部拘留, 終身剝奪公職人員身份, 薪金回扣,

再慢慢審,

g持

正解

光復香港4大訴求

1. 推翻中囯及香港偽政府
2. 拘捕林鄭及所有官員
3. 拘捕所有警司或以上
4. 驅逐中囯人及雙非出公海

林鄭已經話左：撒！

撒！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

然後武警全部變港共警察？？？

其實冇乜可能 不過照推

推！

借個位搵野

我想代朋友搵張舊既文宣圖
係一張 屠龍小隊既logo
我記得有幾隻龍仔xx 眼

推，成立獨立吊察委員會便宜左佢班仆街

個撚個港豬都high 大撚咗，聽到淋奠講徹回就打哂飛機，噴精噴到虛脫
屌你老母條撚樣係「動議徹回」呀！
要先等到垃圾會復會；
仲要排期；
仲可以突登揾啲垃圾議案排前啲，打埋尖插埋隊；
經過建制派班冚家富貴投嘅反對票；
經過二讀；
冇腦嘅建制撚屌仲可以當年三子咁玩拉布

我呢個魔警都諗撚到啦！
仲要等幾耐呀！

五大訴求一樣都冇呀！而家要搞革命先脫離到中共管治呀！

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

清算警

解散狗隊
清算狗嫂

全警隊凍薪二十年?

721 811 831

解散 及 重建 警隊

咁樣應該可以多啲認受性

以牙還牙

解散警隊
重組時必須提高學歷
並強制所有警員執行職務時必須配戴委任證

831 831 831

915， 12點英領 3點民陣！

獨立調查、解散、重組警隊 ！！

我自己升咗級 但仲有好多人未升

927 928 929 930 101

肅清警隊 血債血償

解散警隊 刻不容緩
易入口版: 重組警隊 解散速龍
速龍只係用黎打壓示威
特別戰術小隊於2014年6月成立，於大型衝突時會被召喚增援，隸屬於香港警務處行動處行動部警察機動部隊總部，是準軍事化的特遣防暴警察，主要責任為大型事件中防暴、維持內部保安於情況被長久拖延以至失控，及警察機動部隊行動被嚴重阻礙時才出動，以迅速的手法移除障礙，執行鎖定及拘捕行動。